香港樓價根本就唔會大跌

除非天災人禍，如果唔係可以長炒長有

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？